係咪一直都搞錯對象？我地唔應該再向政府訴求

根本唔會聽
個政府可以咁有持無恐
就係因為起碼有一半人係撐政府
應該積極拉攏班淺藍不停壯大我方
咁先有機會令佢地屈服

我地應該放低包袱
扮傻扮蠢扮可憐氹下班藍絲
文宣亦都應該唔好咁立場鮮明
就好似當初長輩圖咁
好好利用佢地

特衰根本係扯線公仔
而背後既中共根本唔會理你既訴求
佢地在意既只有穩定同錢
只有呢兩樣可以令中共屈服
但中共好成功咁係香港內部製造黃藍對立
兩大陣型不停內耗
根本無可能有效影響到中共政權穩定

有腦就唔會藍啦，
你有腦都唔會咁諗

拉攏佢地
就係因為無腦
所以只要我地文宣立場糢糊
佢地應該信左九成

佢地唔係無腦咁簡單
係因為佢地企係威權果邊佢地會有成就感
你唔會勸到佢地

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

藍都有好多種

就係因為起碼有一半人係撐政府

who knows
唔好話撐唔撐
at least唔支持我地

其實以我個人經歷
估計係一半半一啲都唔過份
好多中年都係覺得亂就唔岩

香港電影欠香港人一場革命